pepe聖誕開pop up store

地址唔係重點自己搵啦

但咁都要拗藍定黃

點樣fact check 先

好容易知道既姐，睇佢間店輸出咩野message囉
呢d呃唔到既！

不過夠膽針對政權賣pepe, 應該都係黃啦！

咪係囉 唔驚裝修咩

單單賣pepe, 個正苦都已經怕到暈！

如果一街年青人，書包/手袋都挂住一個，仲慘過人人帶口罩！

禁Pepe 法

禁蒙面法都玩到一劈屎囉窩，仲黎？

跟本我地用人地咁多野去撐住場運動，
而家有機會直接回饋番比原作者點解唔支持？

人地之前仲要有出聲支持我地喎

「盛傳」呢個字真係可以吹到乜都得

蘋果都有報

岩呀

紅底 - Pepe the Frog pop up Store